POPO刻意制造深水埗事件

相信POPO之後會不停用各種方法去刺激民眾，反正POPO個民意都低到極點，唔會反彈，咪索性衰到底，做埋晒d刺激民眾嘅事再引你班人出黎，無論有冇衝都可以拉鳩你，拉得幾多得幾多。

之後告唔告得入唔係重點，係要大量拘捕加強士氣，大家點睇？